<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Novedades en los deportes respecto a las últimas décadas</title>
    <description>
      Curiosidades, deportes, actualidad deportiva, tendencias deportivas
    </description>
    <link>https://github.com/ikernadal/Trabajo-HTML</link>
    <item>
      <title>Los jugadores cada vez aguantan más tiempo</title>
      <description>En las últimas décadas hemos podido ver una gran evolución en la vida deportiva de los jugadores profesionales, 
      ya que últimamente hay bastantes jugadores que consiguen mantener la forma hasta los 36, 38 e incluso algunos hasta los 40 años. 
      Esto hace años parecía impensable, ya que por la edad de 30 años solían dejar el deporte profesionalmente. Esta evolución en la edad sobre
      todo se observa en deportes de mucha intensidad como podrían ser el baloncesto, el fútbol o incluso deportes más de contacto como el rugby,
      el balonmano o incluso el boxeo.</description>
    </item>
    <item>
      <title>El secreto de la eterna juventud de los profeisonales</title>
      <description>Hemos podido observar como los jugadores profesionales cada vez son más duraderos, pero ¿Cuál será su secreto?. 
      En estos últimos años se han descubierto dos avances principales los cuales antes no se tenían en cuenta. Estos son tanto el descanso
      tras el entrenamiento, así como la importancia de una dieta que los mantenga en forma. Sobre todo se ha visto que la combinatoria de
      estos dos es especialmente positiva para su salud física y mental ya que les permite estar mucho más concentrados a la hora de fortalecerse
      porque van a conseguir un buen descanso. </description>
    </item>
    <item>
      <title>El secreto tras los nuevos récords de estadísticas</title>
      <description>Últimamente se han podido observar bastantes mejoras de estadísticas en los jugadores top de los deportes. Esto 
      sobre todo se puede apreciar en los récords, ya que, como cada vez hay más nivel, los jugadores tienden a superar a los anteriores, 
      y esto provoca que haya récords actualmente que ni se llegaban a soñar hace 20 años. Un claro ejemplo de esto, fuera de deportes de equipo, 
      es Eliud Kipchoge, que es un corredor de larga distancia. Este corredor, consiguió un hito en los maratones, el cual fue acabar uno de estos
      en menos de dos horas, lo que implicaba que no pudo bajar de 20 km/h de media en todo el maratón. Lo especial de este deportista fue que 
      cada semana corria una media de 3 maratones para entrenar. </description>
    </item>
  </channel>
</rss>